地盤 出現金 報稅問題

我想問下 如果返地盤 老細出糧出現金 交稅果度係要自己報 定係政府知道你有入息 會寄稅單比你？

lm

公司會報員工薪金比稅務局，有D過免稅額（2016/17基本係$132,000)先報，有D身痕唔理人工幾多都報。

如果稅局知你人工過免稅額，就會寄稅表比你報稅。

出現金不嬲唔洗報架啦

Hi

睇僱主有冇填 employer return 報比稅局知
冇就收埋佢啦

有冇MPF, 有就有機會要交稅喇！

冇mpf

正常報稅老闆要打比你拎資料
你咪問下報左幾多
費時填錯啦
避稅犯法 各位唔好亂講野

⋯⋯問你老細有冇報你啦
上連登問

要咩資料佢先可以幫我報稅

我都係依家先知 公司可以幫你or唔幫你 之前以為有返工政府一定有資料

驚已報

通常幾時會寄

稅局有56B表格sample，所要求資料入職或者申請職位時已經要填。
每年4月第一個工作天就會收到稅局寄嚟嘅56A, B，僱主要發出日期後1個月內交。